[眾籌整合]又話香港人錢最多？之前一日八百萬，依加咁多日加埋都唔夠三百萬？？

咪再推垃圾po, 做正經野

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

推

比錢啦各位金主

國際戰線需要你

日本如果一日過一百萬包上新聞

一人$1蚊都夠

國際戰線要錢

咁佢唔搵錢點飛去做外見議員

小小地，課左頭兩個

日本加油

香港人唔係唔捐錢阿

推啊！我咁撚窮都捐左

Push